\begin{myenumerate}
\item Quelle est la définition de {\em l'inverse} d'un nombre relatif
  non nul $n$ ?
\item Que peut-on dire du produit $n\times\dfrac1n$ ?
\item Démontre que $\sqrt2+1$ est l'inverse de $\sqrt2-1$.
\item Quel est l'inverse de $\sqrt2-1$ ?
\end{myenumerate}